let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Mikor lett Lewis Hamilton az első színes bőrű pilóta a Formula1-ben?",
        answer: "B. 2007",
        options: [
            "A. 2005",
            "B. 2007",
            "C. 2009",
            "D. 2010"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Melyik csapat főnöke kötött szerződést Hamiltonnal 2007-ben?",
        answer: "B. McLaren",
        options: [
            "A. Ferrari",
            "B. McLaren",
            "C. Mercedes",
            "D. Red Bull Racing"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Hányadik helyen végzett Hamilton bemutatkozó versenyén a McLaren csapatában?",
        answer: "B. Harmadik",
        options: [
            "A. Második",
            "B. Harmadik",
            "C. Negyedik",
            "D. Ötödik"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Hány pontot ért el Hamilton a 2008-as szezonban, amikor első alkalommal lett világbajnok?",
        answer: "C. 190",
        options: [
            "A. 98",
            "B. 109",
            "C. 190",
            "D. 381"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Melyik éven belül szerződött Hamilton a Mercedes csapathoz?",
        answer: "D. 2013",
        options: [
            "A. 2010",
            "B.2011",
            "C. 2012",
            "D. 2013"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Melyik versenyző volt Hamilton csapattársa a Mercedesnél 2013-ban?",
        answer: "C. Michael Schumacher",
        options: [
            "A. Fernando Alonso",
            "B. Sebastian Vettel",
            "C. Michael Schumacher",
            "D. Valtteri Bottas"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Hány pontot gyűjtött Hamilton 2018-ban?",
        answer: "B. 408",
        options: [
            "A. 381",
            "B. 408",
            "C. 413",
            "D. 426"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Melyik évben írta meg Lewis Hamilton a sportág történetének pontrekordját?",
        answer: "B. 2019",
        options: [
            "A. 2018",
            "B. 2019",
            "C. 2020",
            "D. 2021"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Melyik csapathoz igazolt Lewis Hamilton 2025-től?",
        answer: "D. Ferrari",
        options: [
            "A. Red Bull Racing",
            "B. McLaren",
            "C. Mercedes",
            "D. Ferrari"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Hány világbajnoki címet szerzett eddig Lewis Hamilton?",
        answer: "C. 7",
        options: [
            "A. 5",
            "B. 6",
            "C. 7",
            "D. 8",
        ]
    }
];